有武肺 有閪屌嘅時間終於嚟啦

我話我係確診者 仲唔成班港女排住隊等我屌

Yuu?

口罩冇人要lu